正式宣布短頂已到，牛軍要盡快悔改

27800短頂已到
再上幅度唔大
28000比盡
轉倉已成
呢個月壞消息當好消息炒
無消息又當係中國又贏咁炒
越無理由咁升越係加沽理由
已準備少理現金準備係278-280呢個頂位加沽
起碼跌返3000以上先收貨
一撚定係急跌